仲有冇人玩Puzzle & Dragons (123）

山本比狗屌

lm

開個post都咁閪耐

唔好虐待啲狗ok?

希望暗魔女武器出九筒

10石機係抽LIST哥堆8星定仲會加一堆金蛋?

樓主=狗

九筒心

呢d pack係咪只係分港日兩次
唔洗理an定ios

Okay

有誤會？

會加一堆進咗嘅金蛋

咁多節日8星唔係幾想抽

SH龍絆

狗都不如

係

咁呢邊抽抵過正式時抽既，𣎴過都撈左幾隻伏就危險左啲

新手？？

2邊都SH到2月

無錯，節日8星唔會極醒遲早變垃圾，正月日龍就係例子

都係到時睇下魔女幾多%先決定

抽未

神羅金蛋有冇特別野？冇既直接skip晒就算

想快啲打個個超決戰

睇隊員價值，聖誕小白小黑，正月月讀果啲優質隊員真係唔駛驚

啲魔女裝勁到

U重課9又然

痴線 魔女都有武裝化
零課點跟呀
利申:7隻水魔女

紅玉姬

喂！

牙眉每日3點都多一隻魔女

離盾宙娜 變武
日子不遠了

有隻40%重力

有咩用

skin

希望你中轉生麒麟

係, 就係想要呢隻

我幫你中 唔駛多謝我

得水風神想要 唔抽等暑假了

君子不奪人所好

冇6星印花抽我都sh了

Ok skip 重力不了

你應得的

呢隊好似唔錯 20個U

3 sx 正啦

有3隻了 仲洗唔洗再抽

要

上金雷公裝備 組多隻就夠

有幾可用到牙

想要魔女裝

今次忍唔忍到？

綠帽比rx用

忍唔到 課咗3000石抽水著風神

換換下希石發現點解會有隻暗嘅係換做木希石

有冇巴打可以幫打滿潮龍喚士?

你咩隊長

請教下大家士郎定凜生存力高d，凜75減傷好似仲好過4血

放到貫嘅有執行 saber 轉宙/gigi

士郎食隊員啲 如果唔太齊腳嘅話用凜好過
btw凜係4輕減 唔係75減傷

凜69%

一個冇條件 唔洗講下嘛

依封野想點
有無人解答下send條友做乜鳩

你大獲了

都有7成減傷 但凛真係好難用
估唔到指定兩色+5粒原來咁煩 點都好過無天降既水瓶

執 就OK

212075732 轉完場裛雙先 等陣

無天降既水瓶好用

無啦啦又關水瓶咩事

attention whore

有無個條水龍周回隊-.-

想知凜要貫點轉

ok

用轉珠筆轉

屌仲衰過答我用手轉

用火貫咪得 還是今次又係9up唔洗理

繼三色陣

我會咁樣轉 你睇一次

又轉5粒又轉9同真係5識

無野衰得過你牙billy仔

nice combo!!!

係咪搞錯咗

火光以外5粒 係咪我5會左

你老母白狗同日龍極醒未
係撚咁出魔女有撚用咩食屎狗

用其他色貫咪3c搞掂

巴打依家OK?

你先手定我先手好?

咁真係我5會左 以為凜係火隊黎添

唔貫-.-
未出９筒之前係唔係唔識玩牙！

12月尾個生配送已經睇得出佢開始壓情報
壓到下個月柒周年

所以點解我未斷過冠 果陣5識玩

70隻極醒

囂張到...

拎到冠果陣就識玩 拎唔到果陣就係夜晚

唔好輸畀佢
快D一抽友情魔女畀98睇

水魔女得罪左山本定係點，頂帽得4個覺

佢日日都中啦

1個U>4個橫你識條春咩

最勁喎

十分認同

明明得水武女武器有睇頭

cd咁長有乜用

嘩 水魔裝補咗兩樣我無嘅裝

連牙尾都咁講

繼畀水英

冇個5色s+招技根本彈唔起

做乜要彈起

要U 我要返有隻水嘅唔知乜柒都有啦
你話水魔女2u 就話姐

唔洗佢招技洗乜用佢....

諗住10石機無token 抽

伏到不行
仲要無Saber

on9仔

最大火力點都要用3色陣
火光都要指定 無理由唔用火貫

冇乜所謂 開得

邊隻要用佢

長期用saber貫

水北歐 斷龍

睇落好勁 但真係冇乜撚用

你當係個有防綁個技又唔會起跳既武器囉=.=

個結果好合理 由抽果一刻已經知係伏
點解會驚訝既

最on 9 係撞火奧技想入都無得入又冇saber

7001 4717

98正常發揮緊

我抽左3x抽都唔中水暗個隻5星 6星都冇

咁舊1號咪仲勁=.= 起碼强起左都有用

彈

個888禮包
一個ID只可以買一次
下面條款講左

送多個2way
嫁瓶水英呢D fit到傻

下世界末日了

之前魔女福袋唔係都有咁寫咩？

屌，我今次抽唔到水著龍機，我就退坑!!
已經miss左兩次喇!!
再唔中我原諒唔到自己!!

過氣了

SOR 手殘左

thx巴打

辣殺黎

得罪咗牙眉

係牙眉抽中 山本先真對佢

想問魔女武有冇得換番做魔女 想要隊員多過武

想要木魔女...

木魔女

牙眉都中左 幾時到我

之前魔女
一つの「あなたのID」

今次
一つのID

唔知有無分別

佢有無講幾錢，唔記得左

5000$$

我都想要木魔女 中到帽既話一定換返做寵

下面條款話 如果抽到武 可以係交換所換番個人 但每屬魔女只限換一次

牙介呢1個月搵埋搵埋D錢又去CALL D蘿莉G

咁平，課三次

今個月買齊D PACK 就比佢呃左成千$$了

想屌蘿莉

楠XXX

屌，原來得一隻水魔女
點解好似有錯覺中過好多次

98原來真係無腦
以後唔笑佢了

又乜撚牙

你唔笑佢又會比人話你歧視

你好

好人難做

洗5洗即刻上水

我表哥michael

你表弟billy

因為佢而家係上水

0/10

up乜

個個po都淨係識得自私傾 圍內吹水串人就巴柒閉 有玩家想問嘢就靜過hellokitty 有啲老屎忽就肯分享自己經驗幫手 有啲老屎忽就成個廢老咁

6清準備去 深圳call g

班老屎忽真係垃圾

撐
根本水魔女武overrated

椎名真白，無野阿麻？

打倒老屎忽

一齊

開驚打5場死亡先

若您現在想自殺，請停一停、等一等。先致電給我們，我們不是專業輔導員亦不是其他精神健康的專業人士 - 我們只是那些明白置身於痛苦中的你是怎樣一回事的人。
我們願意聽你的傾訴-----
請給我們來電 2389 2222 (24小時) 或 電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)
或 真心話室(網上聊天室)： (服務時間：晚上8時至凌晨1時)

其實個禮包同平時課一pack嘅分別就係，送多一抽俾你
心水清啲就唔會課了

等到復刻先換啦 痴線佬

3人協力擺隻怪入隊升唔升到技?
想升隻破防猩猩繼黎刷練磨

晏d一齊玩？

升技只限單人

唔好同隻雞玩

協力冇得升技升lv

全pad最靚的仔？

我玩開A-C咋喎

咁我入場斷線

下年夏天
等唔切了

DLLM

緊係課啦 一抽咁抵！

打晒條體先143
17.7想要鑽龍果仲要刷

thx

無謂硬追

屌你老母咪推我落去

扮夠未

+297朱雀麒麟白虎

水帽+水北歐
防封2個7C 4個U

5想好似你咁斷冠

最難第4層 1串木7c未必死 開木射又要睇過啲珠
對手殘黨唯有刷版面 兩串木加靚位先唔跳

水北歐有閪用咩

未斷過

明明有兩個閪

最大贏家 仲有數值

點解唔開技
又唔係想博0.1%

你中其他個D水魔女係黑色

水帽加斷龍
7u加防綁

一串木要8C 開隻加秒數好穩 要147-8 唔算難

應唔應該等到佢7週年個陣有究極神祭/一大堆極醒先All in

防綁武公廁化

唔小心正評左

🤔

應該
正如依家買ps4都係傻仔 一定等ps5

進得

買完都封塵

好事黎

未封

話魔女裝勁果d玩開咩隊
d橫排見到都唔開胃
水30cd 等到出年都未跳
火個隻我不如繼火龍女
防綁我有更平嘅選擇
木個隻得招技勁，我就咁繼唔好？仲要比咁多素材進

想換pro機喎。。。

木果隻勁 剩低兩隻5say啦

任抽嫁wo

水魔女 比斷龍 水歐用

木魔女 比rx繼

暫時諗到咁 有冇人補充下

火

窮先咁講...性價比係唔高,不過一定係一線武裝囉

斷龍用鏖魔會高攻D

萬聖玩龍專武

辣殺

防埋綁加u 二技彈起左都仲有破吸屬用

水魔女比rx咪仲好,橫掂rx招技都有用

你咪垃圾囉

又多個U

都得

水魔水把野重點都唔係招技 硬要拎嚟講

水魔女或會成為最後大贏家

又要課金了 準備一日三餐食雞尾包

木魔女4橫排有鬼用咩 同埋如果要招技不如直接入隊啦

2個月冇食過野了

有邊隻高u無防綁寵仲要靠二技搵食咁撚廢

多個選擇姐

有得選好過冇得選

隻冥華典算

進埋武ok?

喂屌 個友情抽鑽大法真係work 又多隻凜

唔好睇少橫排，2頂帽就8橫
夠木珠時簡單一橫就*1.8其實幾好
不過當然要數到4-5隻先變得做綠帽

躝啦

娜姐4SB
協力高光明王400攻

要換一隊了

唔係重點 重點係U+防綁 高三圍 長CD 做出黎既combo
(未來性)強就肯定 許可情況下真係要整返一把

課金大法嚟

有存貨但現時木屬兩大主流都係用唔著 或者遲d可能有用既

上面條友話水魔技跳唔起=廢嘛

幾時多謝我 加我好友ok?

bin你屍

174487745

無限位

你又嚟？

成日都有人棄驚

有無大哥可以比隻閃機王嚟
轉頭比多隻Fate亂入你

唔洗理啦 當人盲架咩
點吹奏佢廢都好 世上依舊大把人整返頂

我都差呢隻
但我估11點應該會有掛

仆街 進晒

要用果陣咪叫春

真 你係垃圾

最強戰士加左

俾咗

射射

比多隻ok?

我又想加朋友

冇晒
btw好似尋日先add你

利申好撚多時 好撚憎d武器二技彈起所以好多做武器既寵 都唔會升技

橙-.-

加我ok？

好

慘 貢算

最少都要第7隻先變帽

我都開咗 睇下有冇人換俾我
如果有 我俾一個巴打 佢再俾你

唔好再負皮了
樓主就快哭出來

有friend子比咗我了

諗下已經想嘔 D素材實打死我

個盃打左3場就148 太易挽了

無咁好心機
拎隻垃圾進上帽就算，其他2隻放生

我係佢表妹
牙眉佢見到咁多負評已經開始有少少抑鬱了

今日抽撚到齊 係差一粒

咁到底係齊唔齊

關你能事

之前狗也不屌既水魔女是咪翻生了

隊長仲要+2秒 1.5倍血半減

抽下蛋會開心d

光明王 兩個協覺wo 都高過？

得3個覺
冇左2個-CD覺 招技CD又長到hihi

好悶 有冇人協力

點會用唔著⋯尤其Rx前後載帽就得，需要時仲多2招木魔女技

我想打每日降臨粒石

準備好allin抽帽

諗諗下好似屌唔過
進一隻算

打晒啦 好想轉豬

打每日降臨都可以轉珠

有冇人打機娜裡三針 未打過

要進化咗先可以進武器
撚有咁多鑽石龍果

Rx成隊玩2way 有幾可會食到個橫排
直接比隻水魔女佢咪仲好

隻紅玉姬有冇用

繼技位唔留返黎繼抗性夠位咩

我玩橫排木埃隊嗰陣你仲係精蟲

宜家都仲係

女魔女招技有幾可會開
武裝佢主要都係防坐多

神羅雅直出十字心，爽啊又有新玩具

Rx要橫做乜9？

裝左u裝既rx終於似返個人

6隻都繼木魔女頂帽就好撚大力

你就好
我一隻魔女都無

我都係睇utube 我都無魔女

但你日日都話自己好多🤔

一隻木魔女都無，仲進帽

Ching認錯人

屌呀 異色水魔女無得變帽？

條神UP LIST咁短中魔女既機會係咪應該會高D 平時條LIST水蛇春咁長

仲有好多炸彈條LIST 唔會出比你睇

其他嗰d要到抽嗰日先知

如無意外list上1.5
冇上既3限+5魔女本體0.75
6星限應該都有部份pick up 1.5
又有部份0.75
不過要當日先會知有咩6星限

不過上面15*1.5都22.5
加埋8限0.75*8=6
都28.5%，通常會有33-35%
得返5-6%，即係一係6星極少pick
一係整體機率冇1.5呢個舊基準

有得魔女武+原生魔女
改名做大魔女fes仲好啦

魔女加魔女武 訓身了

係喎，照計會扣走冇本體

水風+藍帽

小號靠友抽搞齊水魔帽素材
考慮要不要進化2號水魔

呢度啲手足話篤屎廢 得4個覺 係垃圾 係眉狗

😡

隻機諾亞好貴

pad唔需要你

係眉狗‼️

戒反眉清未？
禾刀戒緊了

收工唔反住

下星期再繼續

禾新人吾g眉狗d威水野 反吾反巧

走囉，老屎忽惡撚晒

中肯

挽留

食譚仔小辣唔駛忍野

挽留 希望佢派1000友情點抽到

食屎狗牙眉又中魔女

再尾就收信

未能GING過牙

個曜日關好撚長

要用5百幾體

24863741 超地西遊

放置住先 盃都未能打完

0.1仲要打

個封求其打左6C兩個字就係律師信?

唔能打盃了

我就3%姐

7.1 頂不到了😞

推你落街先

嘩...幽默到咁 點夠你玩...

條傻鳩真係咁做

兩條友都咁幽默 真係黃子華都唔夠你地黎...

駛不駛咁多負評牙

禾正評左

259

多謝梨

4 31

遲牙

我食清湯咋

禾刀正評左

你地有冇用轉珠筆？
係咪買su pen最好？

我都有支 係唔錯嘅 但係唔夠手指公好

我用人地隻手指公整咗枝轉珠筆 幾好用

好想同大家做 朋友
做埋親友都得架
長掛土狼

得木同暗魔女 。。。

啲材料咁費既 係咪可以 星期一神up抽帽

*咁貴

個新曜日關係唔係以後都有🤔

應該係將火水木金曜活動加埋土日renew做一個新關🤔
不過既然係咁不如每日都長開所有素材關仲方便🤷🏻‍♂️

屌奶星友抽大法出埋saber 痾緊夜尿興奮到醒左

☹️

袋住先

今朝打多半條體上左143
14.3%應該夠穩拎龍果掛

想問咁多位巴打有冇獅子張紫卡可以俾我
差張卡

而家全部素材都係用友情抽 唔夠就用mp買 唔想刷

1個月

重有

入群

屌 5開心牙

saber心追位你哋放邊隻

好呀

遠板凜（g)

雨宮蓮

多數唔放

三抽中咗會唔會太易

最少重要抽埋把武喎清

有冇人記得曲藝士 當初因爲佢棄game

想問下精靈王有咩用途

進魔女

果陣一抽中
49倍破壞平衡

限時地城每次clear都有88加值

18層 真係你打撚埋我嗰份

唔刷有乜好做

乜都唔做

除左進魔女呢

進主⻆龍

唔進

進😡

Super god fes 抵唔抵抽？

變唔到Token , 抽少少算

大鋼蛇

我就一抽都唔想蝕俾佢

堆帽限期內可以換番做本尊(token)

有冇手足刷fate
我想要隻牙殺先...
仲未見到...

好似限換一次

有冇日本協力條LINK

抽左三百石以上都無saber

try 友抽大法

L字覺隻嘢有用？

到左會場 有冇小學生手足幫我拎100石

山本比眉屌

謝

個po負皮已經同國服區一樣

padr仲有無得飛人

放夠一隊打異形

邊一關

個關未出 24號先出

不了 not gay

眉狗俾山本屌

得64個名額

在座有無D好似我咁 , 無朋友
下下搵唔到人同你協
乜七都自己打既巴打 , 加我一齊玩111 598 305
長排哥瑪 , 土狼

有冇清幫我睇下呢堆垃點組水saber?

金剛棒

+左

加左

唔好意思

128394294+++++

禾刀想比大神+
199521380

已加

最強戰士加左 大神

😂

笑乜笑笑笑

唔好介意我脫左好耐 , 岩岩先玩返 ,
好似係妖尾岩岩第一次出個期DEL GAME 到依家了

唔緊要我mp 龍岀個陣已經無玩

我都係玩返一日

你以前個名係咩

? 唔明

諗住係咪係高登見過姐

高登改過無數次名

好似唔到星期一就無乜野玩

邊似得兒登
改個名都要等30日

重未改到

大神

5x5

純粹路過,唔係好認同你呢種諗法
本來高登就係毒撚論壇
偶然有d人現實找唔到目標...都無辦法...我諗佢地都唔想
而家隔住個mon上網
苦心經營隻game,都係想搵番比人認同果種感覺者
對某d人黎講現實因為種種因素好難搵認同,咁佢上網發洩下都唔可以嗎
你唔鐘意佢,覺得佢d圖煩,你可以block佢
就連每個post都特別提左你個post會有金剛棒,自己又唔裝
人地阻住你就屌鳩人...個論壇唔係你架
d人show左佢d成就出黎,可能會好開心,我唔明點解你咁都要批評佢
我望落去又唔知有咩反感,點解你要踐踏人地

搭單招友都係掛哥瑪
226 923 726

笑左 , 得4粒

玩左就5年, 3個月前我總課金量仲係少過1000
但近呢3個月..
sao2次6*禮包 320, 魔女2次禮包 160, 想買魔女但買錯妖怪手錶80, fate2次6* 320, total 880
近排諗諗下自己中左死肥仔張trap card, 所以今次888 三限神包唔諗著買鳥
同埋我有愛既合作都唔係咁多, 2019年唔會再俾肥仔山本捉到 希望係咁

依家真喺比以前洗多咗好多

換咗人返工

一個星期多少少一個神UP , 兩個星期一個禮包
痴線

想問下古代神面邊關刷到

見到個面字就知係水曜日

3795無得刷的

應該講緊水木兩個

古代三神面

咁真係無得刷

新手我應該all in 土狠定下星期神up好？
常用寵得呢d

下,士郎一抽就中,洗撚allin?

有電王有火狗緊係而家allin啦屌

抽咗fate先囉，神up幾時都有

換左隻士郎先發覺自己無火屬貫通寵

去抽咪有
反正遲早都需要用

你講火屬定火光

玩落其實先知玩龍係士郎隊MVP
開完玩龍多數夠9粒 版面又易轉高c九筒
自己又係貫

再combo埋士郎招主動技
加c彌補無天降副作用 輕易9c 400倍
玩龍短技boost 1-2turn 好快又開得返
搞到我想落兩隻

落兩隻

比你講到我都想抽兩隻

抽到就係

有冇手足射防坐潛覺?

之前有巴打post過片
dacho咪就係咁樣組

幾時比人買玩龍

有冇人友情機真係抽到武? 抽到2046都唔出武

想問點樣入群

抽到一把水華龍垃圾劍

又一個月 入群PM我

PM

巴打你google下句野咩黎先

我有

入谷要經谷主眉審查，唔易入架

聽閒要自拍裸照

31抽全金

普通女仔唔比入

墳巴
你開得唔得？我連張卡都冇

賣火狗+紫卡 最後3set!!!

正常 課番個必六包平衡下心理算喇

清 真係好多貨係手
今次fatfat了

上樓不是夢

有冇手足可以帶我射防坐

今次真係夠俾首期了

睇下見唔見到

抽左成100抽都係得一把

見唔到

我都用哂D友情point
130抽

見到

想要

難怪你個負皮怪唔能比小妹入

寫咗你入我本小氣簿到了

真係有 龍王嗰d 心轉色都有出俾我

其實唔到佢話事

我D fd人人都中到精0王
我130抽咩都冇

光火淨係得 愛德
火屬就得極醒真田
淨係得愛德一隻夠做？

我抽唔到機械挪亞 精靈王反而有

機挪我到家陣都未過

士狼隊封頂要求好拿高
冇火玩會差好多

利申:冇火玩 用愛德貫

一隻火光/光火貫通寵都冇,黎緊神up allin玩龍

水saber到呢一刻都未用過

而家用緊愛德可以刷到雙3
想試下刷三針 三針係咪防暗防毒就ok?

都唔一定要火光嘅
我貫通入左隻火闇極醒龍刃機

萌新想入谷 邊到搵到眉谷主

一齊進暗黎玩喇
好好玩

我得一隻唔進嚕
留番俾水隊貫通用

我自己係全防哂
不過好似防暗毒應該夠做

咁好似本身個隻萬用D

之前抄巴打隊都過唔到關死人異形
手殘仔都係用番RX

你地1號2號box通常係點分配

玩左5年課左幾次US0.99以示支持，仲有啲後悔tim,因為玩遊戲覺得唔課金先有挑戰性

要一次性交一年先比入

RX我反而連隊都拆埋
諗緊好唔好轉其他型態玩

以前都係無課
係俾佢D包陰下陰下開始課多

分咗個擺武器

方便自己架咋喎，人人都唔同
我係當收藏咁用，例如一號就入晒啲合作大獎入去

係 個啲包好陰濕

見有人放光火RX入士狼隊
唔知勁唔勁
不過我自己比較想玩番橫排
呢排係咁玩凜BB

眉清唔好講到冇包你就唔會課先得架
唔好諗住呃新仔

之前係咪有段片 哥碼 加兩隻黑百合打贏異形定三針？

佢全部靠乞兒抽㗎

屌佢老母...
sor 我平時唔會講粗口的
一時忍唔住

無用
反正我個BOX又唔係大

凜bb好玩，不過玩多幾場開始又見悶了
遲下可能執下暗巴玩下

暗傻好有挑戰性
成日炒車

信5信我放你表弟98出嚟咬你

想知有who

我都唔識打 負碌贏咗次

我都係

牙@幫我CON左幾隻返嚟

回鑊玩家一問，想問巴打們裝備左之後係咪淨係多左招cd 技 另外琴日抽到saber 之後咁砌，但一比人封就gg, 請問可以換邊隻

暗木用護士一定架喇 解封解覺
食彩喇叭好方便
難近母都可以入隊

裝備既話著左可以有佢地既覺醒技

其實都幾唔穩定 成日唔夠珠打晒成招隊長技/版面唔夠珠轉7C

系能5系牙

傻鳩牙@

其實唔會
轉唔夠c頭尾306血線其實都唔會太低傷
至於唔夠珠就係依賴頭尾招主動
只要有自己主動
冇306既可能性係極底

炮友網d人打個曜日都要用PC 係咪當人傻

成日都係唔夠光火>啪頭尾技>啪到其他色唔夠5粒

我極少遇到
不過基本上我都會留隻彩龍做後著

OK 咁我明點解我玩落同你有唔同啦

異型入尾3硬性必須主要係刷版（齊眼鏡唔駛）+嵐龍
其次就係解覺/獅子/buff
咁彩龍綁防毒所以可以做救急專員

有冇咁撚多圖

仲有冇人玩Puzzle & Dragons

無嘢抽就無人玩

想問下有無人知box上限係幾多？
5000?

士郎 犬夜叉 火狗 火玩龍
之後再搭多隻凜繼盾好冇

6000

我自己澟係繼妖錶隻吸傷無效

你大我呀?

大你唔起牙

啱啱過左極二

我果隻係船長卡

甘勁

LV30 尾王土狼PT 無帶增傷是唔是輸撚左？

而家有邊關係易跌火玩

重劍龍 ， 1月關有

中級第三版好似係 ，第5關出

幾時再復刻，抽定代幣換兩隻船長返嚟用

刷醫神邊關好

搵左斷魂乂心碎 幫手打冠

禾巧開心呀

有無內幕消息今次投票邊個大熱

今次咁易 洗乜搵

轉到隻狗咁仲係差幾百分

跟下呢條

是但轉都147/148

已經跟緊呢條轉

咁撚勁…幾時幫手

有冇人打雙3 水魔女

你仲勁

手痕抽左八下，出三隻土狼，而家有半打，是否公廁

唔該巴打

小弟岩岩down返黎玩, 之前係玩月讀龍隊, 完全唔識組宜家既隊, 想請教下各位我應得點砌？

極醒執行者 升隻新暗天 打隻e女神返黎

想問下樓上巴打 e女神係邊隻？

醫女神 降臨怪

極醒執行者 新暗天 e女神 仲有兩個位放咩人？

水希孖妹 舊暗天 伊邪那歧 etc
係神type就落得

btw醫女神今日有得打

另外想問下綠色點數換既野 有冇邊隻值得買？

奧丁龍

屌 手痕抽撚晒d石

奧丁龍竟然有用

抽晒fate?

點都要有一隻嘅

係呀

你fans?

唔係呀

我用左送個88石抽晒fate 有少少後悔

明明儲到百鳩幾粒 諗住抽神up

想問下呢隊夠唔夠醫女神打？

應該唔夠
不如你砌咗隊執行先 我陣間同你協

我唔夠料 差勁多野 攪好搵你

琴日睇完劇場版衝動課多左單
唔知做乜鳩

好彩嘅係每樣都出咗隻

醫女神爆技有啲困難 冇喇叭 要打30隻黎升技

聽日買包包 有8隻虹laba

退左化 差隻彩色龍果 點拎?

月份任務有一粒

係咪個7x6

係 中級 7x6

Ok 夠體即打

想咁樣搭多隻木龍女換士郎用黎武裝，好似成本好高 換唔換好

已經抽金蛋抽到灰

你條撚屌次次都歐到

你學墳巴抽百幾石就會有多4隻鑽

最近30幾抽全金

好唔好換多隻士郎

灰
不過冇你地做份母就唔會有墳巴呢啲撚屌

點解唔可以大家都抽到鑽蛋

只有奧丁龍可以企到最後

勁隊長成日出 好快out
勁隊員先留得低

啱啱瞓醒 執行out咗未

未有勁過佢 out唔到

巴打，me2
連金真係抽到灰

你黑
我3x抽6鑽

之前200石全金

終於整左隻執行 各位有用開 fd又有位既就加我啦

我20幾抽姐 我抽多幾下多過你啦

打極都係30% 點算好

黎緊神UP好似幾屌得過

我有奧丁龍仲洗唔洗要隻醫女神

升多隻無壞

請槍

有冇巴打一齊刷醫女神

我一盒麥樂雞就OK

有錢就唔會玩PAD啦

依隻GAME有錢先玩

無錢可以點算

乞衣抽

想問零龍個度粒星係點解

幾時先再出練磨1.5

同屬繼承 可以加多少少隻寵嘅數值

有錢出去左玩女啦

今次fate特別難抽
10%鑽昆鳩禾

3pack全金

啲撚屌20幾%咁實要你做幾%拉返均

想問下 萬聖節玩龍 同 黎緊超級神up啲寵 係咪可以用黎換monster hunter合作啲野？

仆街146跌咗出8%

仲抽緊Fate

放棄了

可以點刷？

我已經抽緊神羅了

遠阪值唔值得換

值

火玩具邊關有得打

值唔值得換第2隻士郎

哥瑪先生應該用咩隊員？

yes，平民隊員

有冇其他更好選擇

新手揾唔到人刷EASON

用同一隊過左異形同裹極
其實都唔係好難

裏火水の祠

原來華龍得水有裝備化?

重劍龍 , 1月中級有得打 , 第5關出 , 高機率
打火水有排你刷

值 , 武裝靚覺靚技

究竟抵唔抵換

仲刷緊fate

刷咗250體都刷唔到所以轉場

baka
利申 刷緊

係咪射上級

無暗魔女?

我打超地
上級跌率如何

有時咩都無
試過兩金兩星

咁齊隊都過唔到可以執柒左佢

換saber 定土狼好，有幾隻英雄王係度唔想留係度

梳..

@牙遲
睇左新片未

黑saber係咪勁過原版

兩隻定位唔同，無得比較

咩新片？

Con佬

喺街唔敢睇

呢隊玩落有無意思

岩岩中多隻士郎

巧悶

冇

根本本來就唔難...

屌你駛唔駛咁撚串呀

頑龍王.....
粗粗地有無朱雀阿

諗緊好唔好換多隻土狼

呢個禾撐你

無呀 無火隊

未打 , 其實係咪真係得第19版係麻煩少少要增傷殺?

偶像都用頑龍王

有無教學

咁撚耐前既裹極 都好打飛機

你都用回廊打飛機啦😂😂

分享下都唔得,
你呢件老屎忽真係麻撚煩

希望神up抽番黎入到隊

係用黎測傷 再用黎打異型 裹針

頑龍王

唔係打飛機乜
測傷用pdc

唔識用

唔係

幾時先有得升醫女神技

隻野好勁架？

今日咪有降臨

日日都有得升

隻野真係有排升....

刷極3再搵喇喇同垃圾killer換暗喇叭 其實唔難

極三要啲咩抗性？利申未打過

我平時帶兩破吸，三防毒就得
你想穩啲咪三破吸
但其實用腳趾轉都過到

全防毒 同埋3-4招風神技就夠

咁睇嚟用水魔女打is okay

咁打極3算 , 打三埸都升LV

R龍5隻有3隻要9筒

都唔係既 , 個陣雷達關未出9同都係咁打 , 控到傷就OK

有無人周回醫女神升技
我有楓果隊

呢個我都有上面果隊

仆街 啱啱入左場就係遇到蓋亞龍輸咗…

我好似砌到呢隊

用咩隊打？ 我之前用執行打既話就唔洗拉9筒既

水魔女，不過反而一隻吸收都冇撞到

想打30場

我冇晒石 打唔到咁多

唔緊要 你砌到邊隊

值，2隻可以封暗防廢
技又有用，咩隊都岩

機雅嗰隊
但係我升佢要俾喇叭 我覺得直接俾e女神好過

我醫女神係食喇叭

炎柱(風神) 幽助(FF黑魔女) 鯨(光天未進版) 白盾(冬獅) 木宙(防坐)
無幽助 , 其他都有, 有無野頂到

啱啱膽粗粗用同一隊士郎打埋三針
過埋
終於clear晒啲競技場

邊度換

交易所->出面同人地交換
抗性 , 破吸 , 9筒 , 完全防毒 , 其他都可以唔洗

乞衣忍痛換咗

差一隻代幣，諗緊退多隻水/木龍女定係暗咖好

戰友網好多小楓快刷隊

想升醫女神

有冇小楓 戰友 有快刷

有
邊隊

有無邊關可以刷木宙技

ME TOO

木宙降臨
btw我之前係打三位一體順手升咗3隻

巴打係咪一齊打
想我砌邊隊

Ab隊我都有

OK 咁我A你B?

65388827

未有體住 差少少升lv 木宙要繼野防坐 比左id 先？

291357669

add左

等多我十分鐘

Btw 奧丁龍 守護龍 要食防坐/自己繼自己

30+企人射木皮

OK

而家係唔係冇人用暗埃 重玩想玩下
舊時用開木埃 玩U 而家多左太多野 唔知玩咩好

睇box喇巴打
可以去appmedia gamewith望下排行
好多老寵都番生有極醒BUFF左

可以開

又中伏課錯pack
原來n機個888係三神唔係五魔女
仲要又中多隻白盾

冇所謂啦 當token姐

28444728

岩嘅 換個角隻諗都幾好

唔夠S+

差1round先開到技
75835285

唔係 係第一turn坐左落黎...佢打唔死我地..我地回血就得...做咩quit..

即係唔開風神?
sorry

again??

個陣應該點樣執？

算啦 我食嗽叭

同埋你隻楓無食防坐 過唔到

入木魔女

可以食

會盡快抽到

連伊邪那歧都入埋 你應該唔多木怪
神up抽隻木魔女 跟住買隻奧丁龍啦

睇落都係執行者易齊D 冇隊長勁

一係你食夠6隻？
我都食多一隻防坐 廢事比佢坐
食完就開場

開左

木屬真係唔多
奧丁龍應該用光槍型？

進唔到用住補血型先都得嘅

土狼繼返專武既話把武洗唔洗滿技

好黑仔...咁少木珠 都係算啦 我去食嗽叭..

戰友網條友多隻2 x7com既打手
大力好多..

咁用番奧丁唔撚好

搞咁多嘢打極三喇叭仲易過打醫女

奧丁龍嗰技勁d喎

尋晚+今朝打左10場極3
1隻暗都無

可以同人換

我琴夜打左兩石輝路 又係一隻暗西都無

謝謝意見

岩啊 我都係叫fd換比我

土狼武要換幾把先夠

兩支都夠 不過想轉第隊嗰陣要換嚟換去姐

得1隻士郎 換武定做隊長好

邊跟到填god你咁多隊

其實土狼武換唔換 影響真係唔大
不過 fate完前記得換間桐櫻

換多隻做武裝

果1隻已經係換返黎

換1隻 肯係做武器 唔係點會換呢
做得隊長 肯定換夠2隻 其實唔洗點問都明啦

唔明

你齊唔齊隊員？
士郎隊員都幾貴下
小白幻 電王

有a，b
有無人刷

Me

咁ok? 月島花進左都係火光
仲有愛德/潮與虎都係光火

無火玩？

我覺得火玩或者凛都好緊要

無

你係a定b

我砌A?

我砌到A

限屬 隊員要求一定高
玩龍最好選擇 以複式功能黎講 無盲點
越多替代品隊員 整體強度幾何級數下降

踢走隻劍心先 無玩龍你仲有咩
可以的話踢走埋月花 有無神威武&殺手王

阿里巴巴

你係1定0

你開，我可以刷7場

74154817

入唔到

55749827

你都食唔夠防坐。。。。

岩岩食返
本身諗住4粒夠
再黎OK?

慳果兩粒。。。。
你再開

8009 9935

認真你可以考慮買隻紅玉姬
土狼(追打) 愛得貫通(破吸)
傘妹(毒坑性) 犬夜叉打手(任意) 紅玉姬(木馬) 月島花追打(阿里巴巴)

醫女用火魔女打
半日就刷滿了

人地張圖就講明幾多粒 乜撚係你以為幾多粒就夠

up mud

係唔係又關你事

見你地自言自語奇怪姐…

入lift斷左
1462 4824

笑左...我都係食喇叭算

新手 想知呢2隻係咩

岩岩重玩 想問 邊個位要換

無體了。謝謝

最新消息
98已經過左眉清個rank

咩係紅玉姬

神羅合作隻新5星 火屬

Thx

愛德會唔會好9唔搭8

好似未

邊個話一定要火主光副...
佢副屬火一樣有4倍

係無左個5色skill boost 姐

只要副火就可以 光主屬無所謂 反正貫通都係打佢一隻 佢仲要識buff
而且砌隊 由其係c隊必須考慮貫通因素

個杯難打到

土狼好似無哥瑪先生咁萬用....好多隻都無防綁成日比人封好Q煩

原來打超金會出光暗超西

轉到成隻牙眉咁終於拎到推咗幾條友落街

真土豪隊得小白狗 拿破崙唔防
一步 火玩 凜 電王 悲傷王子 愛德

Rx 兩個禮拜已經無人玩

係你冇隊員 唔係冇咁萬用

合作不嬲開兩個禮拜 第一日玩pad?

竟然講人話

你竟然聽得明 會唔會你已經唔係人

少人討論 佢隊員太死 固定果幾隻好難再有變化
話曬都係ss級 點都有人掛既

凜 電王 玩龍 白狗 得1隻唔防咋喎

邊隻？

呢幾日洗機宙洗到廢寢忘餐

咪嘈嘈閉啦

98

異型/三針都用哥馬3連貫快刷

Rx有時直鏟唔到

好型牙

我唔刷

佢講得岩 , 我無隊員
凜抽左未升
無玩龍用緊犬夜叉 , 一封就兩隻狗一隻犬

壈繼艦長咭 問題解決

Ching有d料到

土郎隊on9嘅 我個fd d寵得101lv 超覺醒又未抽都過撚左裡3針

5 gur?

我升爆曬都過5到。。。

我109得超覺友茅計？

比隻聖誕龍你升爆佢

最撚嬲係佢用朱雀

BTW 土狼潛在通常食D咩?
手指定KILLER?

嬲完未？

木屬 暗屬得呢d 應該點組好
鑽石龍果係唔係打木曜等亂入

得罪你？

未

佢大鑊了 98好小氣的🤭

@lap 聽朝返工

我見好多都防坐/3圍buff

係 一係手指

小次郎有冇必要換?
唔想刷了

究進隻執行者先啦

S- 手指 鳩擺啲3圍 是但揀一

本身無攻擊覺 食KILLER無乜效果

【PAD/Puzzle & Dragons パズドラ】回鍋常見問題逐一解答Part.1 買福袋？70萬MP點用？有乜好做？

想gun u

準備課3000石抽水著風神
有冇咩要注意

隊員應該放邊d入去

記住開台

抽個陣記住大叫 draw!!!!

好耐都無見過柒文式標題

得返con佬

落手指即話俾人聽自己弱智

講黎講去98其實都係嬲自己無撚用

仲有兩隻擺咩

無乜選擇...龍女 , 獄幻有無得諗?

佢有轉珠熱誠

禾系一條晴彥

我都有

木魔女 木魔女

或者火屬有冇其他腳

兩隻黑百合得唔得

得

全木可以 風神 新木和 玩住先

抗神機得唔得

你躝拉

超金有無人企

而家超金要點企

光埃龍頭, 10sb, 我會轉晒6層

龍后定肥金

想問下而家係咪唔洗分A/B/C組
就咁睇火水木？

龍后

20分到?
想沖涼

無add

寶玉有冇人企 350體

有無人一齊清左呢三關佢
差呢三關就clear左成個技術關

@鳩白
眉清岩岩中木魔女 仲CAP圖示威

得
係唔係會亂入彩西
我洗唔洗打支炮

隊長固傷+13sb, 中間入隻宙斯就得?

56697055

超金7777射唔射得死 太耐無打

開龍RUSH

喂！我有比蠢的

3144 9288
壞滅

反眉了

點解會有信既

反眉1號

又中

@眉狗

仲打唔打埋超絕？

開

6988 8781

屌你老眉

Thanks

眉狗又潛水

狗泥不意外

玩返真係唔知

繼續, 按錯了

求b隊 醫女神

想問一下獅子係點解？

主動洗走個天降毒，補埋個防毒覺

Ios日伏個福袋 禾啲錢錢😔